# API per l'Aplicació Aplicatiu per gestionar l'EPPP a Catalunya

Tuatara Aplicacions S.L. i Basis

API Laravel iniciada a partir de git clone https://mihaicracan@bitbucket.org/agvision/laravel_api.git

## Features



## Notes Bluemix

https://ppp.eu-de.mybluemix.net/UI/

### Bluemix Client Commands

ftp://public.dhe.ibm.com/cloud/bluemix/cli_reference_card.pdf

### MYSQL

 host: sl-eu-fra-2-portal.2.dblayer.com
 user: admin
 pwd: RNWXGFNGWFKHNHGD
 mysql -u admin -p --host sl-eu-fra-2-portal.2.dblayer.com --port 15477 --ssl-mode=REQUIRED
 mysql://admin:RNWXGFNGWFKHNHGD@sl-eu-fra-2-portal.2.dblayer.com:15477/compose


 cd C:\Users\Public\Documents\Particular\Tuat\DAR\Bluemix\laravelAPI

 bx api https://api.eu-de.bluemix.net
 
 bx login -u albert@tuatara.info -o "Tuatara Aplicacions TIC" -s Tuatara
 
 bx app push ppp
 
 bx cf logs ppp --recent
 
 
### Migració de dades

## Oracle -> MySql

# PREUSPERCEBUTS

# Taules base  (00,05,10) (pagats/percebuts)
    Exportar d'Oracle a INSERTS
	Treure PPP_ADM. de la sentència INSERT
	Excecutar els INSERT
	
	
 

 
 
		
 
